發唔發覺今日開始週圍都係狗

係好多

琴日已經係

行兩個街口又有兩隻狗周圍望

今日金鐘見十幾廿隻